一天早晨，在太陽昇起之前，我和我們的一個鄰居交換了意見。 三幕毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 據稱，克萊因向出納人員傳遞了暗示克萊因持有武器的紙條。 此前被定罪的銀行搶劫犯被指控在秘密監視下搶劫新銀行，並被逮捕，丹·莫爾斯，2021年2月12日，華盛頓郵報 
 在貝塞斯達長大的亞當斯說，那時他注意到了所有的垃圾，這些垃圾“真的開始困擾我了”。 這位“垃圾搬運工”每天在華盛頓走12英里(約合16公里)的路撿垃圾:“我幾乎什麼都撿。 “悉尼·佩奇，2021年2月11日，華盛頓郵報 
 在共和黨方面，參議員們沒有表現出什麼情緒，但都非常關注，大多數人只是偶爾轉過頭去做筆記。 眾議院彈劾案的管理人員在複述1月6日的襲擊事件時強調了彭斯和其他高級官員面臨的危險，艾米·加德納、卡隆·德米吉安、費莉西亞·桑莫茲、保羅·凱恩，《華盛頓郵報》，2021年2月11日 
 科技企業家已經注意到兩輪車的效率和受歡迎程度。 摩托車出租車能解決非洲電子商務問題嗎? Charu Kasturi | 2021年2月10日| 
 這是一個一流的喜劇轉折，如果由不太優秀的人來表演，就會變成一針見針。 2015年奧斯卡:每日野獸的精選，從斯嘉麗·約翰遜到《少年時代》馬洛·斯特恩| 
 注:從呼叫中心操作員到廢舊電腦的人工拆除者，UNICOR都使用它的囚犯。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 說點輕鬆的，塞爾瑪，你確實讓奧普拉做了個刻薄的大動作。 艾娃·杜威內談《塞爾瑪》，索尼種族主義郵件，創造金球獎歷史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 注:這篇文章的更新反映了蘭丁厄姆夫人去世時，亞倫·索金還在寫《白宮西翼》。 《新聞編輯室》的結局和它的開始一樣:奇怪、有爭議和高貴|凱文·法倫| 2014年12月15日|每日野獸 
 從這個卑鄙的不可思議的來源，沒有一個錯誤的音符，倒出崇高的美音樂。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 因此，“在新制度下發行的紙幣有多大可能被證明是有彈性的?” 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 他常常穿過公園，愉快地注意到他父親對這一巨大財產的照料。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他滿面紅光，帶著許多憤慨的表情，請求珀克先生注意後一種情況。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 對於李斯特來說，第一部分是不正確的，因為如果他寫錯了音符，那只是因為他選擇了粗心大意。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 大多數人的頭腦似乎並不比我的頭腦好多少，這對我來說只是小小的安慰。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯